[突發]講個笑話比你聽

曼城

好笑得過獌

哈哈 好好笑啊 最鐘意啲搞笑哥哥 聽日約你一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️